上環果班真係condom仔

con你老母啊
有冇唸過依家對家送彈藥比我地啊
1.無論你係藍黃絲老弱婦孺 黑幫與警察都照打
2.警察冇撚用唔會保護你，無論藍黃絲老弱婦孺
3.警察幫手協助黑幫秩序 有埋片
4.建制派議員落場稱讚

咁做新子彈黎到，點解唔用
你上環係好嚴重
但係呢d彈藥如果可以好好善用
真係可以扭轉民義㗎
特別係淺藍
以下幾點做好，一定會越黎越多人對政府不滿
何況今次完全可以賴落建制派度

1.試著不要說何君堯與黑幫有關係
試著說 建制派與黑幫有關係，叫佢哋打老弱婦孺
2.試著不要說 黑警唔市民報案
試著說 建制派與政府讓警察協助黑幫打市民
3.試著不要說上環condom仔
試著數 依家警察與黑幫做事毫無分別，不用守法律，更不怕法律制裁，因為現在政府就是黑幫就是法律

黑幫=壞人 警察=好人
學生=壞人 老弱婦孺=無辜
呢個定律係好多人心目中都已成定律
依家係時候用d新名稱做文宣啦

以前就話冇片，今次何君堯同八鄉個光頭送曬彈藥比我地
唔撚係唔用啊？
對面依家落錯棋啊
大大隻將軍擺係你只車面前啊
唔係唔撚食呀？

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

老實講 大家都知呢個新子彈作用可以好大，我地上環做condom有咩所謂

唔好再分化元朗同上環班手足
大家目標都係一致

上環唔係做condom 係我地可以connect所有野一齊用
收政府皮

唔好比中共群眾鬥群眾分化計成功

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

推,有用post

唔系分化 係將某頭由黑幫指翻去政府
好多藍絲都冇打算對準中國
但係如果對準香港政權佢地應該會受

係鬼咩，白衫佬先可以搞到深藍變中立既原因
冇目標咁打人

推

冇錯
所以更加要將佢地同建制派同埋黑警綁埋一齊鬧
今次係好好既機會

推啊!!!!!!!!!

推 將建制同黑社會撈埋呢個concept好重要

Push